美國參議員魯比奧表示中國領事館作為間諜活動樞鈕，需予以72小時關閉通牒或拘捕

Marco Rubio
@marcorubio

56 分鐘
#China’s consulate in #Houston is not a diplomatic facility. It is the central node of the Communist Party’s vast network of spies & influence operations in the United States. Now that building must close & the spies have 72 hours to leave or face arrest.

This needed to happen.

Marco Rubio
@marcorubio

1 小時
#China’s Houston consulate is a massive spy center, forcing it to close is long overdue.

72 hours

推

Twitter link?

Official twitter

畀燒山講中咗

嘩俾人發現咗

封艇

五毛發嬲了

講左咩呀

done and push

唔怪之得要BBQ

Thanks!

盧溝橋事變

Houston, we have a problem!

又燈中？

今日中美突然斷交,五毛痴撚咗線

碌twitter見到個tweet笑撚死我
"Huston, we have a problem!"

Push

唔怪得要燒文件
等陣真係派CIA同FBI攻入去就好笑

人地一叫你走就自己放火燒屎館，美帝就係想你班蚑咁，中晒！！！

好柒
畀人趕走
又怕資料洩漏
出現曬黑煙都唔畀消防救火
結果港股a股急跌

We caught your 諜 RED HANDED in Houston and you should prepare for Secretary Pompeo's speech from the Nixon Presidential
聽日有野睇

鬼佬要玩鋪勁啦

其實世界上有邊個領事館冇情報人員
不過都可以想像中国將個灰色地帶用到盡

驚？
驚就唔好做五毛
你咁on9你老母知唔知？

又一隻3毛狗上釣

做咩咁激動自爆定我block得太遲，anyway 唔該先

可能今次直接同blm單野有關
捉到正

捉到正 嘩 精彩

其實應該佢燒都無用？美國一定有料先做你，你黃左先燒太遲

On9仔

又有5毛狗自爆

Where is 4th floor?

準備畀你習種抄家, 轉用崑崙銀行啦

搬起石頭砸自己的腳

【一言驚醒洛克人】 聽日Pompeo係 尼克遜博物館演講，姐係代表。。。

Supernatural

Blocked with no thx

想干預美國大選

燒山直接話中國領事館被FBI, CIA捉到同間諜活動有關, 或者類似嘅事先會被人趕走。

做五毛都係打份工姐 唔洗嬲喎

著數攞到盡不嬲都係佢哋本色嚟嘅

唔怪得知突然間左膠媒體收曬皮

咁都有得現形

佢有入on9五毛List架

燒係驚會被人搵到更多

回帖

千人計劃

4樓隻五毛
係我見咁多
唯一一個唔捨得block
好撚頂癮

精彩，原來聽日反共大將軍就係講呢單嘢

間諜中心

唔怪之得燒野啦 心虛 身有屎

up

日日劇情都峰迴路轉
點追?

濫用到盡搞到人地要一刀切所有人冇得用係全民風氣

五眼今次跟唔跟好

移民夢完了

燒文件呢下又真係柒佐d

唔知班左膠會點解讀

燒文件變燒屋……一定係想趁機燒晒成個美國

Marco Rubio 其中一個身份係參議院情報委員會主席

遲啲要改口叫六眼

好撚正

日本仔真係入左局先改啦

點解估到?
講緊會引發戰爭嘅事件?

借個位 會員標籤功能

好手7呀燒文件燒到唔俾消防員入

屌你，咁撚密點跟呀
仲要下下都咁大力

你同事都黃哂了，還做共諜

支持美國嚴正執法

尋日講緊有中共偷咗美國疫苗嘅商業機密，兩單野似係有關

NMSL

屌你老母5毛狗，食屎啦

其實真係準備開戰啦，你個領事館係間諜中心wo

其實等同宣戰 贏國唔係唔打下話

宜家擺明係美國出手打柒支那

G持駐港國安&3萬忠誠勇毅，挑機美國駐港使館班Marine Embassy Guide

Marine Embassy Guard先啱

做on9比人笑好咩成撚日見到你啲同事比人笑